請大家唔好隨便開負面post

除非係關事又或者係義士求助，希望大家唔好見到一單就開post，負面氣氛係會蔓延

對分化post，負能量post. 一律冷處理，負皮，上一頁，唔洗回應幫佢推post，回覆只會令個message 繼續spread出去

我無野講

係，大家真係就嚟負荷唔到

香港其實每日都有呢啲case，希望大家開post之前諗一諗先我哋一個都不能少

起底先！三毛又嚟料嚇鬼